究竟奇洛李維斯呢條蛋散憑咩咁紅...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

又唔係型

你無運行了

憑佢嘅回信

靠Fiona唱紅

成日扮愁眉苦臉

憑得佢一個可以打贏 agent smith

呢張真係型

人哋撚係扮呀 佢老婆同屋企人都過左身 會唔愁眉苦臉？

You are breathtaking

抄乜

佢一條友可以打贏avengers

人地連隻狗都畀人殺埋

又成日扮愁眉苦臉

靠薛凱琪姐 唔係邊有人識佢

25父

真 香港都唔係好多人識佢
特別00後 連薛凱琪都幫佢唔到 完全唔紅

唔係型，係好撚靚仔

想開post但唔想諗標題

下 以前The matrix紅到紫
冇睇過都聽過
佢入面個造型好經典
近年就John Wick

憑佢天煞孤星一樣個背景

呢d post都抄
你真係賤種狗來

唔明你講咩

奇活里維斯同里華馮力士憑不覊的天空呢套戲為人熟識，如果里華馮力士唔係high嘢暴斃咁早死嘅話，可能佢又冇咁多機會冇咁快跑得出呢！

OP我屌你老母

討論下姐 唔洗咁快出媽媽

22世紀殺人網絡早過奇洛李維斯回信架啵

又熱門

John will come for you

我屌咁都熱門
連狗一定收到死亡恐嚇

究竟港父呢條蛋散憑咩咁熱門...

魚台上熱門重易過cc台

Agger...
我一隻手刀可以秋贏佢....

有睇John Wick一定識
利申 00後

拉

屌你老母父狗

點解會有人認真覆樓豬

唔反對

引戰

拉返

推

report左 等禁言

Block得

講真真係型，有睇生死時速同廿二世紀都知佢男神級。
你理得佢扮定點，佢個角色個幕係咁佢要交戲冇計。私下奇洛李維斯好講得笑人又大方。

另外魔間行者真係好睇

抄po之父

港父台

討論下都block
唔講以為依到叫一言堂

sor 唔記得拉

不如樓主自拍一張示範下咩叫型？

佢扮係型
你扮就 ....

pull

特殊學校無教咩叫 自拍？

屌原來樓主覺得咁先係型，此Po已完

仲有佢老婆同個女同時間被車撞

又又成日扮愁眉苦臉

好撚正喎
好性感

block

你無睇過John Wick ?

屌你老母

因為佢識回信？

唔好成日扮愁眉苦臉ok？

唔小心碌左入黎 正負皮都唔洗比

就憑佢咁多年都keep到個樣
樓主得都可以紅

人地拍槍戲好認真練槍，好似，雖然電影有時啲槍戲麻麻

扮愁眉苦臉就係型。你都得架

垃圾post唔撚識得尊重人，人地身世好慘，又同劇組分享自己拍戲既錢，做下research先啦on9仔

究竟港毒之父呢條蛋散憑咩係咁開廢PO...

你死緊啦

父哥國安泥
隨時上熱門⋯⋯

其實佢可以好chok 亦都Winona Ryder同幾襯

佢有漏尿問題

john wick

咁多人唔揀 揀著個on9

Agent smiths

Source?

屌你老母 keanu靚仔到仆街

因為識回信比fans

假膠

張圖你睇唔到？

紅就紅,紫就紫'
乜撚野紅到紫!?

動作片唔錯

咪係

屌污糟咗姐

屌你老母閪啊佢都唔型有邊個型

漏尿問題

係啦!寄信畀佢又唔回

呢個係johnny depp ex?

魔間行者好撚型

近排開心翻d啦

你做到佢一半善事先講

佢d戲真係好撚屎

大家唔好再推港毒之父啲post
PR 狗嚟

With a fucking pencil

憑佢人同神都handle到
John Wick & Neo

無架子勁親民 對劇組超好已經夠啦
又唔真係紅到係咁拍劇拍電影

有冇睇過生死時速？
拍Matrix 之前已經好型
而家老左拍John Wick留鬚仲型左

阿妹血癌定骨癌走咗

神一般既男人。。。憑咩？

冇死到

matrix 1扭腰避子彈型到爆

DADDY😳

憑依條友少hater，係外國黎講，啲紅咗既明星通常都有唔少hater

因為有亞洲人血統

On9少陣啦

憑有連登仔出po反佢

睇完John Wick 123 已經覺得佢好撚型
利申：00後

屌你第一個gif真係型到仆街

港父夠死撚曬全家啦